msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jupyterlab\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: jupyterlab\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 409874\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/extensions/jupyter_collaboration/locale/jupyter_collaboration.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 229\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2025-10-02 14:36\n"

#: /packages/collaboration-extension/schema/shared-link.json:/description
msgctxt "schema"
msgid "Shared link settings"
msgstr "共享链接设置"

#: /packages/collaboration-extension/schema/shared-link.json:/title
msgctxt "schema"
msgid "Shared link"
msgstr "分享链接"

#: /packages/collaboration-extension/schema/user-menu-bar.json:/description
msgctxt "schema"
msgid "User Menu Bar settings."
msgstr "用户菜单栏设置。"

#: /packages/collaboration-extension/schema/user-menu-bar.json:/title
msgctxt "schema"
msgid "User Menu Bar"
msgstr "用户菜单栏"

#: packages/collaboration-extension/src/collaboration.ts:148 packages/collaboration-extension/src/collaboration.ts:150
msgid "Collaboration"
msgstr "协作"

#: packages/collaboration-extension/src/collaboration.ts:153 packages/collaboration-extension/src/collaboration.ts:155 packages/collaboration-extension/src/collaboration.ts:158
msgid "User info"
msgstr "用户信息"

#: packages/collaboration-extension/src/collaboration.ts:154 packages/collaboration-extension/src/collaboration.ts:156 packages/collaboration-extension/src/collaboration.ts:159
msgid "User information"
msgstr "用户信息"

#: packages/collaboration-extension/src/collaboration.ts:167 packages/collaboration-extension/src/collaboration.ts:169 packages/collaboration-extension/src/collaboration.ts:172
msgid "Online Collaborators"
msgstr "在线协作者"

#: packages/collaboration-extension/src/sharedlink.ts:37
msgid "Generate a Shared Link"
msgstr "生成共享链接"

#: packages/collaboration-extension/src/sharedlink.ts:52
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: packages/collaboration/src/sharedlink.ts:118 packages/collaboration/src/sharedlink.ts:654
msgid "Security warning!"
msgstr "安全警告！"

#: packages/collaboration/src/sharedlink.ts:121 packages/collaboration/src/sharedlink.ts:657
msgid "Anyone with this link has full access to your notebook server, including all your files!"
msgstr "任何拥有此链接的人都可以完全访问您的笔记本服务器，包括所有文件！"

#: packages/collaboration/src/sharedlink.ts:128 packages/collaboration/src/sharedlink.ts:664
msgid "Please be careful who you share it with."
msgstr "请注意谁是分享者。"

#: packages/collaboration/src/sharedlink.ts:134 packages/collaboration/src/sharedlink.ts:670
msgid "They will be able to access this server AS YOU."
msgstr "他们将能够像您一样访问此服务器。"

#: packages/collaboration/src/sharedlink.ts:139 packages/collaboration/src/sharedlink.ts:675
msgid "To revoke access, go to File -> Hub Control Panel, and restart your server."
msgstr "要撤销访问权限，请转到“文件”->“中心控制面板”，并重新启动您的服务器。"

#: packages/collaboration/src/sharedlink.ts:147 packages/collaboration/src/sharedlink.ts:683
msgid "Currently, there is no way to revoke access other than shutting down your server."
msgstr "目前，除了关闭您的服务器外，没有其他撤销访问权限的方法。"

#: packages/collaboration/src/sharedlink.ts:159 packages/collaboration/src/sharedlink.ts:695
msgid "Only users with `access:servers` permissions for this server will be able to use this link."
msgstr "只有在此服务器拥有“access:servers”权限的用户才能使用此链接。"

#: packages/collaboration/src/sharedlink.ts:166 packages/collaboration/src/sharedlink.ts:702
msgid "Only authenticated users will be able to use this link."
msgstr "只有经过身份验证的用户才能使用此链接。"

#: packages/collaboration/src/sharedlink.ts:191 packages/collaboration/src/sharedlink.ts:727
msgid "Include token in URL"
msgstr "在URL中包含令牌"

#: packages/collaboration/src/sharedlink.ts:214
msgid "Share Jupyter Server %1"
msgstr "共享 Jupyter 服务器 %1"

#: packages/collaboration/src/sharedlink.ts:228
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: packages/collaboration/src/sharedlink.ts:229
msgid "Close the dialog"
msgstr "关闭对话框"

#: packages/collaboration/src/sharedlink.ts:232 packages/collaboration/src/sharedlink.ts:250 packages/collaboration/src/sharedlink.ts:59
msgid "Copy Link"
msgstr "复制链接"

#: packages/collaboration/src/sharedlink.ts:233 packages/collaboration/src/sharedlink.ts:251 packages/collaboration/src/sharedlink.ts:60
msgid "Copy the link to the Jupyter Server"
msgstr "复制 Jupyter 服务器的链接"

#: packages/collaboration/src/sharedlink.ts:240 packages/collaboration/src/sharedlink.ts:49
msgid "Share Jupyter Server Link"
msgstr "分享 Jupyter 服务器链接"

#: packages/collaboration/src/sharedlink.ts:439
msgid "Type to search for a user or a group to share your server with..."
msgstr "输入用户或者群组的名称并进行搜索，以便共享您的服务器..."

#: packages/collaboration/src/sharedlink.ts:467
msgid "Warning: Anyone you share this server with will have access to all your files, not just the currently open file."
msgstr "警告：与您共享此服务器的任何人都将能够访问您所有的文件，而不仅仅是当前打开的文件。"

#: packages/collaboration/src/sharedlink.ts:474
msgid "If your Hub administrator allows it, you can create another server dedicated to sharing a specific project."
msgstr "如果您的 Hub 管理员允许，您可以创建另一台服务器来专门共享某个特定项目。"

#: packages/collaboration/src/sharedlink.ts:496 packages/collaboration/src/sharedlink.ts:553
msgid "Group %1"
msgstr "群组 %1"

#: packages/collaboration/src/sharedlink.ts:527
msgid "Shared with"
msgstr "已共享给"

#: packages/collaboration/src/sharedlink.ts:529
msgid "Shared since"
msgstr "共享开始自"

#: packages/collaboration/src/sharedlink.ts:531
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: packages/collaboration/src/sharedlink.ts:541
msgid "Your server is not shared to anybody yet. You can search for users and groups above."
msgstr "您的服务器尚未与任何人共享。您可以在上方搜索用户和群组。"

#: packages/collaboration/src/sharedlink.ts:574
msgid "Revoke"
msgstr "撤销"

#: packages/collaboration/src/userinfopanel.tsx:113
msgid "Failed to update user data"
msgstr "更新用户数据失败"

#: packages/collaboration/src/userinfopanel.tsx:93
msgid "User Details"
msgstr "用户详情"

#: packages/docprovider-extension/src/filebrowser.ts:285
msgid "File Browser Section"
msgstr "文件浏览器区域"

#: packages/docprovider-extension/src/filebrowser.ts:301 packages/docprovider-extension/src/filebrowser.ts:307 packages/docprovider-extension/src/filebrowser.ts:330 packages/docprovider-extension/src/filebrowser.ts:347 packages/docprovider-extension/src/filebrowser.ts:353 packages/docprovider-extension/src/filebrowser.ts:376
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: packages/docprovider-extension/src/filebrowser.ts:349 packages/docprovider-extension/src/filebrowser.ts:355 packages/docprovider-extension/src/filebrowser.ts:378
msgid "Ok"
msgstr "确认"

#: packages/docprovider/src/notebookCellExecutor.ts:58
msgid "Kernel Terminating"
msgstr "内核正在终止"

#: packages/docprovider/src/notebookCellExecutor.ts:59
msgid "The kernel for %1 appears to be terminating. You can not run any cell for now."
msgstr "%1 的内核似乎正在终止。您现在不能运行任何单元格。"

#: packages/docprovider/src/notebookCellExecutor.ts:69
msgid "Cell not executed due to pending input"
msgstr "由于有待处理的输入，单元格未执行"

#: packages/docprovider/src/notebookCellExecutor.ts:70
msgid "The cell has not been executed to avoid kernel deadlock as there is another pending input! Submit your pending input and try again."
msgstr "为了避免内核死锁，该单元格尚未执行，因为存在其他待处理的输入！请提交您的待处理输入后重试。"

#: packages/docprovider/src/yprovider.ts:152
msgid "Document session error"
msgstr "文档会话错误"

